建制派果堆係鐵票 投白票或分散投其他人 等於俾建制贏

不服來辯

tui

URGENT!!

If you think Mr. Siu is right on analysis, share !!!

Mr. Siu: "務必遲點去投票" e.g. the LAST hour!

Why? Avoid BlueC TRAP to mess up Voting Station and then CANCEL ALL votes AT THAT station!!!

TARGET: win MUCH more than 50%!! win more than 200 !!!!

( Analysis )
( BlueC TRAP!)
( Method )